點解遲遲不落實最低工時？

因為要你地呢班英屬時代嘅人無時間搞搞震，埋頭返工做港豬港奴

因此可預知，你呢班人未退休，都唔會有最低工時

咁你知點解要延長退休年齡啦

最低定最高？

最高

照你講應該立最低工既先啱

有最低工時早啲走都唔得

樓豬是張宇人嗎

好難切開邊D工種要有最低工時,邊D工種冇最低工時

最低工時我驚我嘅括約肌會夾死客人

開過個post啦樓豬

飲食業要轉型
要徹底分兩更